唔講咁多 即刻搏咀！

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

點解要同你搏嘴?

條條大路通羅馬

我就話

天滅中共！

你想你做主動定我做主動